====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ma maison , je la construis sur une pente , précisément , elle regarde un quartier neuf que je vois évoluer depuis dix ans et qui devrait être une leçon pour les urbanistes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

